一句講曬，你地支唔支持「網上食熱狗」？

支持
反對

感謝葉偉健當時認證

拿咁講, 看更葉都唔知張圖真定假, 不過你今日問我我就梗食支持食啦

真又好假又好
我而家就擺明「網上食熱狗」

又黃色芥末醬又紅色蕃茄醬嘅熱狗我就最鐘意食

一單還一單，唔可以兩邊都仆街？

咁屌左梁游青政咁耐, 依家食埋熱狗咪就係兩邊都仆街囉

你想SPIN D 咩野呀?

可以㗎

一邊得張telegram cap圖
一邊有cap圖之餘仲有埋錄音仲要出自離教者之手
um...

咩食唔食熱狗

用埋啲含混字眼妨礙討論

是其是非其非

有錯咪批評，咩政治團體都一樣

仇思達同法國佬爆左熱狗咁多野出黎仲想射返個波比本民青
熱狗除左識屈本民青仲識咩架

熱一招

好多架，cap水，篤數，講大話etc

食左好多年, 好難唔食, 除非佢地執左

爭住食，大家走撚開
我食先

食熱狗大軍

46 vs 4